[PS4] Monster Hunter World (8)鹿睇Q&A

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 一開始用咩裝好?
A : 下位睇防禦力就可以 一係就飛雷龍

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q :有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q:買錯日英版點算?
A:屌你老母個老母

Q: 大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A: 低進度入唔到高進度個任,4個人都要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

Q: 溫暖的毛皮/翼龍皮打咩先有
A: 森林開地圖睇,打鹿
用石仔或者遠攻打翼龍

Q. 順風護石係邊到拎
A. redeem完係房個貓

Q.開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名?
A.骨架類嘅整唔到,名改唔到

Q.Horizon 個任一開就解散
A.個任有bug

Q: 深海結晶係邊度有?
A: 珊瑚map做礦工

Q:輝龍石到底邊度有?
A: 熔山龍身上挖礦

Q: 設罝地的營區喺邊?
A: 地圖右上方

Q: 再開過個人,咁之前beta報酬同特典有冇得再拎過
A: 有巴打試過有

Q: 買咩機好/機同game幾錢?
A: 請去報價區問

Q:冇香港PSN 係咪要買多次?
A:唔需要,可以開個香港account set常用ps4
就可以用有買嘅account玩

Q: Q&A冇我想要嘅答案
A: 建議先睇圖鑑,多謝合作

鹿喺度呀

下次唔開post啦 交番比你地

有無人用蠻顎龍斬斧
定係比較推薦飛雷龍斬斧

tg grp:

已經有好多人，純討論 想繼續係到睇人屌晒老母既可以唔洗入

佢地喺隔離

唔緊要，你有心啲